有冇人做過快圖美？

想返part time
本身對攝影有涉獵同興趣
想了解下呢間公司嘅運作或者工作內容
有冇手足做過

做過 西工 錢又少又麻煩

你嘅興趣係影證件相？

呢間野嘅part-time要人返5-6日
做乜鳩

攝影同呢間野真係好似冇乜關係

前兩日落去印嘢，個part time妹妹比人恰到癲
本身佢做收銀，個阿姐見到開始多人
就叫妹妹去幫人影證件相，佢就同阿姐講：下，但你未教我喎
個阿姐就鬧佢：你無腦架？唔識禁快門？
咁個妹妹就去影啦
影完比阿姐睇，阿姐話唔ok，叫佢再影過
咁樣五、六次啦，個阿姐就忽然間大叫入面一個玩緊手機既同事：唉xx你出黎影啦，佢影唔到呀。
然後個阿姐又叫佢入去cut相，勁惡咁話：
你cut衰咗你即刻走呀，影相又唔掂，乜都唔識做！

邊間

如果幫客曬相 要學執相

做過皇室堡果間
專賣富士野
果陣果間仲未有得影証件相真係幾好做
淨係答下人相機野
幫人落曬相order

邊間+1

識人做過，人工低但要求多多， 同事上司西，不過都好睇你去邊間舖

邊間x2
垃圾老女人
成隻癲狗咁